我有方法可以100%救返果45+個手足

可能唔係100%，但全香港都一定要知

全部人跟我講一次

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

做陪審團係有學歷要求，毅進仔冇得做，自私既廢中廢老唔會肯做。淨低既一定係自己人多啲，只要佢地都肯行使陪審團否決權（Jury Nullification），
就唔會有一個入到罪！！！

陪審團否決權係文明法制留俾我地最後既武器，就算被控人士附合晒法律上有罪既定義 ─ 只要陪審團代表人民認為入罪係有違公義，佢地就可以判任何人無罪，唔駛俾原因，亦無任何後果。唔該大家保證全香港既人都知！！！

push

陪審團行使否決權無需理由

唔該要洗版洗到 「我冇野講」 咁樣每個都識

Push

其實要宣揚出去

如果全香港都知，咁樣好大機會救得返

推

我無野講

推！！！

唔係政府選人做既咩

呢個真係要推

好似只要唔夠票就無罪釋放

一定要推!

如果係度揚咩出去 會唔會妨礙司法公正？

雖然宜家咩都信唔過

首先個case要上到有陪審團個level

on9 係自己友更加唔應該否決

推.希望有用

你畢業左一陣會收到信通知你己被自動納入個pool

唔會，本身有呢樣野就係想人民可以阻止不公既判決

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

唔通佢可以告哂所有巴絲打？

有什麼公正？梁天琦在哪裡

可以簡案件黎做陪審員

陪審團行使否決權無需理由

外國degree點申請

和理非到你地救人啦喂

陪審團行使否決權無需理由

陪審團行使否決權

咁過半數定係要全員否決？

想學多d野

咩啊。。。政府Random出信搵陪審團，一個人唔可推多過3次定唔知5次，係公民責任，抽架喎。。。唔係apply的

我無嘢講

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

陪審團行使否決權無需理由

推

區域法院無陪審員

天琦有

去到邊個level先會有陪審團?

仲俾佢地去審？

有冇聽過 yellow bird?

唔鳩記得，但天琦有

pish

咁梁天琦點解仲坐緊

pushhhh

其實大家要惡補下香港司法制度。

同埋未聽過陪審員有權否決。 否決啲咩

唉。。。

畢業兩年都未有信，有冇地方 check 自己係咪

HD畢業有冇機會中

同問

我諗法官唔會教你咁做，法官叫你決定被告既行為係咪附合法律定義，唔會話你聽就算附合晒都可以判無罪。好似係

推呀............

中學生幫推呢件事上幫唔到手

讀完top u p degree 冇寄信黎話我入左pool

全部人而家即刻同我睇一次12 angry men

我會罷工

push!!!
push!!!
push!!!

其實degree有唔少和理非同無腦藍絲。佢地未必認同勇武。

開呢個post真係鬼
即係叫我地放心
唔會告得入
唔洗做野
仲有人守尾門

屌 真係諗唔明有咩作用

好人一生平安

你食屎啦屌你老母。

留名
求神拜佛
我有一個好close嘅frd唔喺前線都俾佢拉咗

香港法治一早已死！！

仲有人信陪審團係random出黎 !?

咪撚咁天真啦！！！

拖到開庭先做已經太遲啦

求下你地

上到high court 先有陪審團
到時都可能收押左一年半載

之前收到信時我讀緊書未做到
想問問grad左會唔會再有信黎通知我要做陪審員？

咪撚嚇我喎，記得係通知我入咗個pool 度咋喎，要回㗎咩

google話唔需要degree學歷

有冇source？香港法例有寫咩？

我search到見係美國嘅制度嚟

我冇野講

大專已經得

香港有冇嫁

要回仲撚有人做陪審團咩，貪失業好玩？自動架

推呀

推佢老母化鴨

希望判嗰日陪審員嘅安全仲有保障
又放幾件大陸人影相嘅話

如果班陪審團比中共威脅咁點？

推！

唔明，即係暴動罪嘅case已經上到需要陪審？

大力推

係自己人多當初天琦就唔駛坐啦

推爆佢

都有好多大陸人做
香港人記得要報啊

進化需要時間 唔好失去希望

大家幫手推呀

假學歷藍絲應該唔少

驚佢地而家會特登搵自己人做Jury...

立場新聞 Stand News立場新聞 Stand News

梁天琦暴動罪判決書
讀者投稿2018/6/24 — 12:18

AAA
資料圖片：梁天琦，圖片來源：朝雲 攝
資料圖片：梁天琦，圖片來源：朝雲 攝

【文：宗道】

2016年農曆年初二旺角大衝突，當晚警民對峙擾攘幾個小時，警方並無向集結者宣布該集結已屬暴動，警方亦無採用處理暴動方式施放催淚彈驅散集結者。律政司以「暴動罪」起訴幾十名當晩警民衝突的「暴徒」，明顯是「政治決定」。

梁天琦等五人被控暴動罪，陪審團裁定梁天琦及盧建民暴動罪成。主審法官彭寶琴2018年6月11日頌布判決書，判處「具阻嚇性」的刑罰，梁天琦入獄六年，盧建民七年。

廣告

許嘉琪、麥子晞、薛達榮被控暴動罪案，是法院審理旺角騷亂暴動罪的第一案，主審法官沈小民在判詞36表明：「本席相信本案並沒有直接證據指參與暴動的人有預謀，事前有組織地部署參與是次暴動，但涉及的暴力層面和參與的人數絕不下於船民案。」

法官彭寶琴在判詞54指稱：「本席亦肯定在較後階段，人群的行為清楚顯示該暴動是有組織、有計劃的。」警方當晩並無預置充足警力應付有組織有計劃的暴動，亦從未宣布旺角的集結已屬暴動集結，更未採取鎮壓暴動的措施。「人群的行為清楚顯示是有組織有計劃的暴動」，只是法官彭寶琴的個人推斷，不是警方的認知。

廣告

暴動是指騷亂中的暴力行為，是任意破壞社會安寧的暴力；暴動攻擊的目標是一般性而非特定，而破壞是隨意而不是集中目標的。大陸用語就是「打砸搶燒」，十分精準。暴動可以是有組織有預謀的，也可以是群體自發。而香港《公安條例》訂明，暴動必須是有組織有預謀的集體性暴力。

《公安條例》第十八條(1)訂明：「凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。」

《公安條例》第十八條(1)定為非法集結，是指集結在一起的人，有三人或多於三人作出擾亂秩序的行為，或意圖煽動破壞社會安寧，「作出行為」的人，他們即屬非法集結。非法集結屬刑事罪，最高可處監禁5年。

《公安條例》第十九條規定：(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪─

《公安條例》第十九條訂明，干犯暴動罪，必須是任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人。非法集結屬刑事罪，「參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人」，就是根據第18(1)條被裁定非法集結罪成的人。

非法集結罪成的任何人破壞社會安寧，該集結即屬暴動。任何人參與暴動，即犯暴動罪。非法集結是干犯暴動罪的基礎， 警方控告暴動罪，須先控告非法集結罪，非法集結罪成暴力行為始能構成暴動罪。警方只控告暴動罪，法官或陪審團裁定罪成都應該被推翻。

法官郭偉健表示：「 當有任何暴力事件發生，若不馬上離開，就已有可能被視為參與暴動的一分子，必須共同承受違法行為帶來的法律後果。」如果以郭偉健法官的準則，警方並無檢控幾百名圍觀者，就是選擇性執法。郭偉健法官的解釋，同《公安條例》第十八、十九、二十條的規定不相符。

《公安條例》第二十條(1)訂明：「參與暴動的人如非法拆掉或摧毀，或非法着手拆掉或摧毀任何汽車、電車或纜車、航空器、船隻、建築物、鐵路、機器或構築物，即屬犯罪 。」第二十條已明確規定，參與暴動必需是具體的破壞行為，而暴動破壞和攻擊的目標是隨意而不是特定的。

當晚旺角騷亂中針對警察的暴力，參與者攻擊目標普遍是特定的，動機不是隨意破壞社會安寧，行為不是「打砸搶燒」，而是以暴力發洩對政權的不滿同仇恨，性質應該只屬騷亂中的警民衝突。回歸20年來，行政立法司法倒行逆施，社會深度不滿，應該判處阻嚇性刑罰是香港特別行政區的司法行政立法。

旺角騷亂的暴動罪案，判處阻嚇性刑罰應該已是「死命令」，無論是上訴或新案件，當事人都不應奢望任何求情理由會帶來減刑，而應該強烈要求撤銷控罪。 當事人必須拒絕承認曾涉及《公安條例》第十八條(1)指稱的非法集結，一口咬定當晚的行為只是仇恨政府憎恨警察的個人行為。

法官彭寶琴在詞判44指稱：「任何嘗試要求法庭以個別被告所作的獨立行為作為判刑基礎，均屬錯誤的處理方法，因為被告並不是單獨行事。」梁天琦等五人被控暴動罪而並無控告非法集結罪，「被告並不是單獨行事」，未經法律裁定為事實，只是法官個人看法，彭寶琴法官未有恪守法律審判案件。

《基本法》質疑第一案馬維騉案，上訴法庭以籌備委員會成立臨時立法會在1997年3月14日為第八屆全國人大第五次會議所確認，裁定臨時立法會為合法組織，上訴庭是引用不適用於香港的法律審判案件。歷史的痕迹清晰顯示，林鄭月娥引以為傲的法治精神，1997年7月已經一去不返。

梁天琦等五人被控暴動罪， 第五被告黃家駒自稱當晚只是路經亞皆老街，本身所作的行為，只是向警察投擲發泡膠箱，並且未有命中。黃家駒未經法律裁定曾參與非法集結，最多只是襲警。「人善被人欺」，認暴動罪竟然被判入獄三年半，彭寶琴法官未依據暴力程度審判案件，心狠手辣蛇蠍心腸。

梁天琦的個案，承認一項襲警罪，判12個月監禁。暴力被定罪為個人行為襲警，暴力已經不是集體性質的暴力罪行。同時又被控暴動罪，梁天琦並未被控告非法集結罪，陪審團裁定暴動罪成，好大好大機會被推翻。法官沈小民裁定當晚的「暴動」，參與暴動的人不是有預謀有組織地參與是次暴動，沈小民法官的裁決是有力的支持，梁天琦應該全力以赴。

法官彭寶琴就旺角暴動罪判詞全文
法官沈小民就旺角暴動罪判詞全文

要理由架
個理由就係陪審團要根據自己既道德標準作出判斷
即係我覺得無罪就係無罪

點樣被選中

我推 推到我有份做

萬一義士要上法庭 希望我呀媽可以抽中陪審員
還義士清白
最應該受審係林鄭 係佢嘅班子 係共產極權

推撚爆你老母閪去

大家真係不要被捕

P

希望抽中我

如果要申請我第一個去
D搵錢至上藍絲就未必

依個真係要推 個個都要知

當年起碼有8成人同旺角義士割蓆

明白了，原來所謂嘅否決權唔係指一個白紙黑字嘅權利

意思係指就算證供明顯顯示被告有罪，陪審團都可以按自己意願裁定無罪，可以唔使理任何證據任何法律，陪審團嘅決定冇得質疑

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有用po，推

陪審團行使否決權無需理由

我要罷工

如果司法覆核警方拒絕批出不反對通知書，係違反基本法保障既集會遊行自由，從而推返非常集結同暴動罪有冇得諗？

我地點樣先可以比陪審團知先得架
同埋佢地點知係唔係幫政府幫狗既人......

代朋友問：當判罪前嗰一刻，係咪所有陪審團都可以行使否決權？ 畢境香港都仲有人撐狗

我冇嘢講

陪審團否決權係允許犯法但無罪

中七先得
而家計返即係大專或以上？

長期置頂

因為法律最後都係人既主觀判斷，陪審團可以聽完晒再主觀地覺得被告既行為唔附合入罪定義，亦可以覺得法律上有罪但判無罪。

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

大家唔好咁盲中中

首先， 咩叫陪審團否決權

係咪判處無罪啲權力？

Pish

暴動罪無陪審團？
利伸唔識法律

有錢有學歷既中產

唔會受呢套

建議大家努力 將來做法官

畢竟*

「我冇野講」

想問梁天琦案係未陪審團判佢有罪

推啊！

有，唔好放棄依場運動。

推！！

推畀陪審團

上庭要扮中立
唔可以俾人知你有立場

發夢有個大師不停同我講
夾親啲肉！夾肉 ！

鬼到爆

而家即時要做野啦

仲俾佢拖三年後去陪審團咩

高等法院司法常務官每兩年編製一份陪審員臨時名單，該名單於十月或以前擬定，然後在翌年二月或以前確認。司法常務官亦可隨時增補該份名單。臨時名單或增補名單一經備妥，司法常務官會在憲報及報章刊登公告，說明該名單已可供查閱。

大學生加油

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

即係要幾多位陪審團行使否決權？定只係投票投無罪？

冇收過信

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

按照良心拯救同胞，對抗腐敗司法系統及政治

知唔知畢咗業幾耐先會有信？

光復香港 時代革命

陪審團行使否決權無需理由！

推推 救義士

5位，少數服從多數

通常成年畢業個時會入左個pool
有需要陪審團嘅時候會係個pool度抽

每日有$830津貼
希望揀中

之前好唔想中陪審團
今次可唔可以比我中一次

咪撚推埋呢啲on9 post啦
比位人地入
根本唔係你話做就做到
做到既係支持佢地就會支持佢地
我唔明你開post既動機係咩？

屌
乜撚野100%？
屌一間成個陪審團都藍色既
廣東話都未撚講得正都有可能

100%

呢d post等輸撚左兩三年後真係審先開la
我地而家係要釋放義士

會唔會又恐嚇陪審團...

唔好白痴, 陪審員係隨機抽, 唔係比你申請做

總之大家企硬唔好俾法官說到

傻啦
有學歷既癈中一定肯做
因為係距地既收成期呀

但對家諗住淨係打區院
咁佢哋咪要上訴至高等法院先得
同埋高院用陪審團否決權之後律政司仲可唔可以上訴至終審法院？

你係咪唔明呢句野咩意思

無印象收個d咁ge野喎
有冇得check自己會唔會miss左

岩

幫

陪審團行使否決權無需理由。

以我所知做陪審員係社會責任, 抽中唔可以唔做

香港根本無曬法治
法官都可以係深藍絲完全唔跟常理做野
你點肯定佢地唔會搵自己友做陪審團

推
要將呢個hidden option話俾全港知

推
陪審團行使否決權無需理由

讀完個degree
距會寄信比你…你會自動成為陪審團

無咁嘅必要 直接投票無罪就得

睇之前啲高官case,個個抽中都淆

而家都唔係上高院

陪審團行使否決權無需理由
求求大家！！！

有無文宣圖可以撘地鐵airdrop下

依家咁既法治你覺得佢地仲會隨機選人做 陪審團?

嚴重嘅刑事罪行先至有可能有陪審團

因為喺裡面搞好耐
又要斷絕同外界嘅聯絡

我係, 但大學畢業都幾年,完全冇收過信要我去做陪審團, 要抽得中先得

記住一開始陪審團需要答應依法公正咁判
否則會唔俾你做陪審
搵人頂上

推到連仔置頂

揀用英文審應該可以排除大部份廢中廢老

咁你不如講下有咩高見可以令到45+位義士無罪釋放

等得審黎蚊都瞓啦
更何況今時今日你點保證陪審團random抽

有 Degree 先可以做陪審團

依家你爆響口我相信港共支共唔差在係陪審團人選上做手腳

咁點解梁天奇個班被人告得入？？？？？

但唔准周圍同人講你打算咁做

上次我被自動列入陪審員列表係換新身份證時報比入境知我有大學學歷. 8-9年之後被抽中.
主動報學歷唔知得唔得, 理論上乜水都可以做陪審員, 但一般只會列大專學歷的人入表.

大力推！！

各位手足! 陪審團要中立到判果刻!
你懂的

暴動都唔叫嚴重

.

大家都咪撚天真啦！

係香港，陪審團主要參與刑事案件及某些民事案件的聆訊，並就案件作出裁決。刑事案中，陪審團會裁定被告人有罪與否；死因研訊中，陪審團裁定死因及確定與事件有關的情況。

有得報架咩

推爆佢呀！

自動成為
利申：係

果陣社會風氣未接受勇武

我外國degree 點申請？

繼續幫你推

唔放上high court, 邊撚到有陪審團

笑咩

推推推

up

push
齊上齊落

推！！！！！

希望各位可以抽中做陪審

前線不是condom!

收到
有機會做選中既記住

我合資格

推 救前線！！

但陪審員係隨機抽
抽中藍絲就仆街

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母

推啊

今次咁多人出來，特別係『廢中和廢老』，如果被抽中做陪審員，一定要要「行使否決權」，已經不用計較，有任何方法可以試的一定要試。

去到high court先有陪審團架

推, 一定唔可以俾你地有事

應唔應該聽日組團去東區法院聲援?

如果DOJ 決定拎個case 去District Court (區域法院）審，係唔會有陪審團的
所以係睇 DOJ 決定拎個 case 去邊
DC 既話係法官決定有無罪
但上得DC 最高只判7年
唔肯定暴動罪多數去咩 court, 要 research 下

push!!!!!!!!

黑起上黎連陪審團都揀自己人都唔出奇

咁如果推兩下上熱門
成三個post講緊同一樣野
佢地就會無事既
咁你咪繼續推

Push 我只係個學生幫唔到忙希望有多d人見到個post 去申請做陪審團

推 緊要

我記得一大學畢業就會寄信你問你意願
要回信答得唔得

推到每個人都知

講真 我諗今時今日陪審團係被選定已經唔出奇

控方可以揀案件喺區院審定係高院審。
如果係區院審，最多判七年，但係無陪審團制度，高院先有陪審團制度。
但係判咗之後就可以向高院上訴。

利申：我都唔太熟悉，都係剛剛上網睇返嚟，有錯請指正。

推 釋放義士

幫推！

咁啱今日收到 聽日即刻寄

//剛剛警隊朋友打電話比我，香港警察部收到最高指示（強調是最高），從收到通告即時開始，不再驅散，只會拘捕撿控，全部從暴動入罪（最高可判十年以上），不考慮人數多少，通知身邊親朋，唔好去睇熱閙，講明有殺錯冇放過。//

陪審團行駛否決權無需理由

佢可以直接區院結案，依下係最撚危險
真係個官話曬事

push!!!

希望大家抽中要做唔好怕麻煩

大家一定要救佢地

如果我係陪審團就好

jury nullification

好大機會做馬抽自己人

夜啲返屋企睇返先，政府嘢應該無扔到

Dllm推

遲開好過唔開

推，如果抽到我一定會行使

第一次希望抽得中我做陪審團

救義士

陪審團係黃定藍就真係睇你好唔好彩啦

Degree 一畢業就有？

個個都有？

點解冇咩聽人講過話自己中？

一定要推到全港人都知！

快d寄過黎

陪審團行使否決權無需理由

不過陪審冇學歷要求

利申：做過

你覺得呢個政府唔會篩選過先咩

公平公正公開？

推呀屌 救義士

想問坐緊個d旺角義士係咪陪審團投票既結果

第時企係度完全0暴力任人打都告暴動

唔理點都推左先

連儂牆又多句可以用

陪審團行使否決權無需理由

係

推啊！陪審團！

Pushhhhh

小心唔好係道好明顯咁表態，特別係嗰啲身份現洋左嘅朋友，檢控官有權因為你有既定立場而DQ你

點做陪審

第一次咁想抽中自己

推呀，救義士

係咪同呢條片講既係同一樣野？

睇完都唔知講乜
千其唔好話我知，我唔想知
我好想做陪審團，知太多會比人撤換

我只係知我一定會跟法例判

義士，撐住
我們一定會前來救援

當時道德高地唔夠高

點先可以被選中

彭寶琴, 完

頂住

早排收到(一年內)
好記得佢係叫你update info
佢寄得比你即係有你info
我估應該都係個pool度

推到全部個個都冇事！

我從來都無見過。。

無寄到會點

律政司一定會用盡方法令單案上唔到高等法院
到時就由區域法院法官審
好似上次佔中九子咁

無收過，可唔可以去申請，可唔可以幫手問下

猛力一推！！！

事到如今

要贏先可以攞返哂我地既所有野 先對得住被捕手足同死士

唯一一條路就係繼續抗爭！

實現真雙普選！

等開庭陪審團否決
義士都坐撚左座底年幾兩年
仲要陪審團唔係一定自己人

邊條天才話100%救到
唔係弱智，就係鬼

Push!!!!

推！搵我做陪審團啦

希望遇上有良知號嘅陪審團

推
我深信支持既人 明白政府腐敗不堪既都係有識之士
上到去做陪審團既都會明白呢班青年唔應該被定罪

可以打2829 3356

Jury Nullification: 陪審團行使否決權無需理由

推你老母臭閪

你支持佢，但你俾人抽到做陪審團，你肯定你第一次做會識得用呢個權利？口講支持，心裡支持係無用嫁，識得用你手上既權利，以實際行動去支持，令到佢地唔受到傷害，係你萬一選中左你可以作為陪審團可以做到既野

而唔係被選中左做陪審團，驚呢樣，驚個樣，驚俾公司炒，驚要同個官講英文

PUSH

太樂觀
入到去要抽，可能得幾十份之一機會，抽完仲可以俾控方否決，基本上我相信控方見你後生又黃絲樣就否決你，都幾難做到大多數
不過入到去就唔該識做

咁點解以前嗰啲會入到罪

Ok 等睇你入警署救義士出嚟

係pool入面表示： 快啲抽中我 我要行使否決權呀

推arrr 救人arrr

我要罷工

btw 支那間諜入庭影相都無後果 仲信法治真係有點on9

屌你老味 而家龍門球員球證同觀眾都係佢既人 你出咩聲

上環拉嘅 45 位示威者被告暴動了。
元朗恐襲班白衫呢？只係告非法集結然後已經保釋晒。
法治作為最後把關已經淪為笑話。

記住小心大陸狗庭內影相

陪審團唔會揾啲無學識無思考做，所以，我地應該有優勢

你咪睇住班義士坐一兩年先
再睇下個陪審團係咪100%救到人

on撚鳩
呢d post要開都唔係而家開
又唔係即刻做到野
又剝減行動動力

早排被掉入左陪審團後備名單

法庭點知我地址？

我地要將連登影響力擴大！

入過pool一次
真係冇去主動申請過
咁岩抽中你就要去高院報道
一次大概40個人到
會比一個number你
再安排你逐個逐個庭入
入到去就抽number
抽中你 你要講自己職業（如果有原因唔想做要呢個時候講埋）
然後律師會商量要唔要你
唔要你就dq直到揀晒5～7個陪審員（睇案件需要）

一個庭滿左就去下一個
直到果日冇晒庭為止都冇比人揀中就2年免疫

所以你係冇得揀幾時做同做邊單
我識人咁多年都唔中

陪審團行使否決權無需理由 沒有暴動只有暴政
自問冇資格做陪審團 各位幫幫義士

呢個好重要
就算抽中你，佢會問你有無一啲認知係會影響到你嘅decision making
呢個時候你老閪都要答無，咁法庭先可以正式俾你做陪審團

人生第一次希望被抽中！！！！！

到時doj. 政府班狗實上訴

一陣再搵全部拼音姓名
又搵人法庭搞事

上訴最大問題係律師費

正解

有學識都會投無罪
藍絲躝啦
你唔係個pool入面呀

冇人話而家唔做野
不過依家你做到d咩
釋放義士嗌左個幾月 有邊個係真係放到出嚟

正冚家產

自動會有信通知你

利申 收過

香港好和平

推救人

陪審團行使否決權無需理由

如果你係有識之士， 明辨是非黑白， 知道何謂公義， 我懇請你行使你嘅否決權。

問題係陪審團,有可能係藍屍

push 心好痛

天真，制度內遊戲仲有得你咁玩

香港得返一條路，就係革命

利伸：Law撚

有追開How to get away with murder都應該聽過Jury Nullification
不過案件審議中麻煩唔好大聲到處宣揚Jury Nullification
自己心裏知就好
以免控方有藉口提出解散陪審團

哭了香港加油

屌你老母提醒下人都唔撚得？

認真討論 唔好亂講100%
抽中已經低機率 抽中控方又唔reject(見你後生仔)仲低機率

希望被抽中

咁係咪100%救到人？
屌那星誤導到仆街

話100%救到個msg係咩？
用呢個方法一定得，
其他方法唔洗做都得。

冇人話而家唔做野？
個意思出哂黎la

支持

除佢以外所有人都冇

好驚

好似係某d職業先有機會 但唔記得左咩職業先計

clickbait 姐，第一句已經收返
屌總之愈多人知就愈大機會成事

事實上既操作係點
係咪一樣要投票？

可能唔係100%，但全香港都一定要知
樓主第一句已經有講
可能佢標題係想引人入嚟睇
不過咁就鬼？

話我5毛既唔該make sure 自己number 細過我先

陪審員的資格
出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

如何挑選陪審員?
若你符合出任陪審員的資格，人事登記處處長會把你的名字納入陪審員名單內，並由高等法院司法常務官發出通知，通知你將會把你列入陪審員名單內。

高等法院司法常務官每兩年編製一份陪審員臨時名單，該名單於十月或以前擬定，然後在翌年二月或以前確認。司法常務官亦可隨時增補該份名單。臨時名單或增補名單一經備妥，司法常務官會在憲報及報章刊登公告，說明該名單已可供查閱。

高等法院司法常務官每星期以隨機抽選的方式，從陪審員名單內抽出若干數目的陪審員。若你被抽中，法庭會以掛號郵遞把傳票寄給你。一般會向你發出最少 21 天通知，並請你在指定日期前往高等法院或死因裁判法庭。

曾接受傳召而出席的陪審員，一般在兩年內不會再被傳召。

Google都懶

唔撚駛知，到時你唔好俾人知你知呢樣野，最尾企硬就得，冇人逼到你

有冇人答到外國畢業可以點申請？

點會有得傳召

推，一個都不能少

同問！

毅進仔冇得做，即刻放心啲

希望係自己友

有正職嘅話老闆要照出糧
又唔可以扣AL

其實到時要操控結果，要過半數藍絲做陪審員都唔奇已經

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

但係洗唔洗話要過幾多個%？

收到信了。啱啱寄左信去申請希望中

太和平所以冇朋友講自己中陪審？

我自己都好似冇收到

黑警全家生癌

如果唔係係香港畢業又未交過稅會唔會係個pool到？

推 一定要多啲人知

暴動係好撚嚴重

抽中我一定會講！

死黑警都冇得做，放心

光復香港 時代革命！

想問控辯雙方可唔可以揀陪審團？

推阿

唔係想掃興，但想知係唔係一定會有陪審團？

陪審團只適用於高等法院及死因庭

想問下暴動罪會否於高院審？

推
長知識了

我degree嘅，無問題，香港已經無法無天

陪審團唔係話做就做
審之前要雙方律師都認為
果個人可以中立咁對依件案
先可以入選做陪審員

之前魚革好似係高院審

捉得你都夠哂料 charge , 有咩同個官講，話連登仔教囉

不過你出手就低b d

連黑社會都可以買起，你真心認為會無後果同風險？

紀律部隊無得做陪審團架，所以無毅進仔

畢業兩次已經收到兩次信

利申：兩次都有回返信更新資料

推撚出去呀屌

推呀， 希望有用